你地無鐵馬咪用摺凳

亂咁堆
搞掂